勞力士無止境（Rolex/Tudor)討論2

上個Post

希望大家可以買到心頭好

新手留名

邊個夠我冷門？Tudor North Flag

搭單問下，有無人幫襯過 Rare Rare Ltd？信唔信得過？

lm

留個名學野

你舊post好似貼錯link

比你搞到好想轉買呢隻

屌

金鋼比較蝦人戴

一句講哂 上行就信

都係上手睇下先算

有. Mid-size. 隻舊 Datajust 都幾好但少帶.

請問大家知唔知邊到仲有得買行116622灰面呀

毒撚死人

毒多你一野

好土豪feel

都係果句 相同實物有出入

有冇GMT MASTER II巴打係換左oysterflex?

新手留名名

AD有貨

行過有,即入,無折

巴打買定六合彩

Blue Dial Datejust 真係好靚. 文又得武又得.

少少想入 AD冇得賣？

有想過換條 Everest 但已經覺得千幾銀條膠帶好貴. Oysterflex 一定又以倍計. 知唔知出咗 for GMT Master II 未同訂價?

Oysterflex 係咩東東？

岩岩見到張圖，竟然有貨

仲要係行過.....仲唔買六合彩等咩

我諗我7左,我諗呢D應該係第2隻膠錶帶
我以為出左俾gmt

呢條似 Rubber B 多啲. Everest 都有 GMT Master II.

將軍澳MCP

舊款盲十14060m,nos邊度可搵到
同埋咩價位

仲有70hr power reserve

想問黑/白 公價大概幾錢 炒價會唔會差好遠

公價咪9萬5 炒到14-15啦

Thx 巴打 炒到咁貴 9萬5有咩窿路買到

冇.....有就唔會炒到14-15啦

去買返幾隻貴金屬，做vip，同sales熟左，這些機會就係屬於你

乜連黑 GMT 都無折，呢隻不嬲唔係太搶手
等得不如等到過埋農曆年，而家大節前炒貴晒。

上網留意有冇人放 比我老豆網上收到十二萬八

thx 巴打

又有道理

新post劉明

呢隻都要排

exp II 都要排?!

一街都係啦呢d 冷門款

今日戴呢隻

我果日排綠針，聽到個客要排

話時話 黑橙宜家公價幾錢？無折？

想問下咁多位巴打知唔知呢2隻邊度有貨？

Thx!!!

朱古力 我上個月係MK見幾間AD都有貨

久聞14/F送花大名....今日終於見識到
拎隻錶上去，拎出黎嗰陣話隻錶係新但用放大鏡睇都有啲花...
根住我拎上手一睇個扣已經多左條肉眼見到既花痕....dllm

都要焗住收貨?

有冇圖

早幾日買左隻2手tudor bb 錶扣都花花地 頭先行過文具店 幾蚊買左粒沙膠 玩左成粒鐘 新既一樣

痴線佬

用中目沙膠啦 拉絲位可以還原到90%

我即刻話：你話師傅話check嗰陣要放大鏡先睇到有花，咁呢條肉眼可見既係咩黎...佢即刻話拎返入去問師傅...出到黎話可以幫我touch up返...其實好淺好細，但明明無事畀佢咁整花又真係唔gur

我靜係知佐敦哥邊有 趕唔切出去 文具店貨色頂住先 都ok架

唔好唔開心，預左花

Datejust 41 報到

配皮應該仲靚[/s]

各位巴打如果手上鏈果時係慢慢上定快上？我自己就慢慢。但試過見過賣既sales係起勢咁上 其實有無話上得太快唔好咖？

而加出面做緊幾錢

5萬5

新手想入坑 gmt 好定係水鬼會好d?

巴打知唔知藍黑圈宜家幾$？

藍黑公廁

藍黑都幾靚

如果唔係要食炒 都會入
食炒就不了

年尾近聖誕炒得好勁，我四月正價喺 AD 入，嗰時俾人話無折都買

講真藍黑炒價我不如入金鋼 GMT 水貨。

巴打，果時原價入手幾多到？

香港官方正價 $67300

真

升一級 上金鋼 分分鐘平過買鋼錶 痴線

依加好似全新7萬5左右?

有啲人諗住玩一排放返出去，鋼款可以唔使蝕，甚至有賺。

係咁架啦 我入116503 12蚊 同時116500賣緊14蚊

邊到有全新888 藍針?

唔知算唔算post錯區，純分享，勿屌

花到hihi

公廁一隻
想買explorer 1

個時係想買airking 同explorer one
2 隻都冇
得綠針

其實公廁都靚

隻隻rolex 都靚

369揮手

唔緊要.

想搵隻16610 or 14060,但又無辦法買到全新，見好多二手都花哂好殘

除咗 value 仲要睇鍾唔鍾意. 雖然金鋼(同黃金)最近都有 trend up. 但金鋼有時都會好虾人帶.

兩隻都好所以要試戴上手睇眼緣. 除咗𠴱 movement 主要分別係:

功能: GMT vs 防水深
外圈: GMT 24小時漸進刻度雙向旋轉 vs 水鬼 60分鐘漸進刻度單向旋轉
錶帶: GMT 有 polished center links

No date 水鬼平幾千但我覺得比有 date 水鬼仲經典啲.

Everest 膠帶?

RB

[img]
咁靜局

人生 想買多隻 ex 1 黑白地 同十仔 就完啦
我都唔係好貪心姐

短期內想買多隻tudor 藍色bb

我買完apple watch 後好後悔

隻GMT買左4年，日曆唔識瞬跳，都唔知已經壞左幾耐，整一整又話要抹埋油，咁就三千幾

唔該巴打，咁我都入鄉隨俗，分享下自己之前兩隻rolex先

上面隻ym2唔太襯我所以好早賣左，gmt則仍然健在 不過近期鍾情皮帶，入左隻pam同之後就好少帶了。
原諒我blur得唔好 怕比朋友相認

鐘意就買

買左隻紅bb之後 隻rolex就比我擺左入盒

感覺上後生仔都係鋼錶好d

AD 無晒 tudor 銅bb and bb chrono
想買隻刁都咁難

點解呀

我捻應該唔難

16719BLRO? 試戴過上手末? 唔係成日戴就 okay. 成日戴就重啲. 上款 Pepsi 係全剛所以遠睇都好難分. 如果鍾意白金既低調, 有冇睇埋藍 Sub 116619LB? 嗰隻有留意 Rolex 既就知.

Tudor BB chrono 贏咗 GPHG “Petite Aiguille” (Under CHF 8,000 category). 當然難搵.

冇用🌚

我d 同事反而帶開撈，買左AW 之後冇咩點帶撈

有無巴打知黃金daytona係AD walk-in係咪得95折？

唔一定 佢地有張list 列明咩有折同幾折

屌 我之前係周大碌問
佢話最多95折 爭d想買
但諗諗下yellow gold應該唔止95折
最後走人

其實Rolex既保養係點計？如果我係日本買完，香港拎上行維修佢整唔整？

水貨第一次上行 通常擺低兩個禮拜

會唔會收好貴額外收費先肯整？

116503 唔知幾折呢

保用咭有 AD 印就同香港行貨無分別

俾得 20 萬根本唔使考慮呢隻，一來遠睇同鋼版百事一樣，二來呢個價位大把選擇，例如朱古力地拖或者上 AP 都得

98折

冇追post, 新手入黎

想買隻比老婆，有咩好介紹？ 邊度買好？

116622 我見好多女仔都戴得幾好睇

第一次買就各大AD啦

exp 1/datejust 36mm

116622 依D款 行水價錢都差成皮 點解咁鍾意去AD買
行貨水貨咪一樣係全球保養

即係114270? 係咪得二手？

謝師兄，不過 out budget, 綠針好似6萬幾唔知得唔得？

唔係水行問題 如果巴打唔識 係出面買比人呃左點算？

我都係咁話

你話係外國AD買返黎變水貨就話者
香港買水貨 一係二手舖 一係私人賣
如果巴打係新手 未必識分真假/六神合體
聽都聽得多新手比人呃
但我未聽過AD呃人喎
個人覺得如果唔熟Rolex 最好係返AD買咁解啫....

真係冇咩用 買完放左係屋企
我買2代 鋁ver 渣

岩ar 除非識人買
我都係有fd 賣 隻綠針 台水 8折 先入手
個時有888藍針 95折 我冇買
依家dump 春緊

去日本順便買埋好冇
年頭去日本
但日本好似加哂價？

早兩年我係瑞士見到藍針折實連退稅 5皮 冇黑
家陣嬲都HIHI

同事不銹鋼，佢話AW 好方便又準

而家日本買仲貴過香港

竟然
好耐冇follow

其實水貨店搵啲信譽好嘅問題唔大，始終人地有間鋪或 office 喺度你報警佢仲煩，加上佢地係靠口碑搵客，唔會想做壞自己個朵。當然如果價錢同 AD 差唔遠就一定去 AD 唔使煩，但如果係 PAM, Omega 同 IWC 嗰啲水同 AD 可以差好遠下。

至於二手就一定上 14 樓交收，因為六神合體錶外表睇唔出，新唔新手都一樣。

唔好噤 大家都7 左

想係日本買都難，我係東京，行左5，6間AD，鋼款全無的

原來鐒襯皮褸都幾型
btw 上年係瑞士 熱門既都唔平香港好多

外國AD買返黎都喺行貨. 只要張 card 有 AD 印就全球保養有效.

"如果唔熟Rolex 最好係返AD買" -

要睇鍾意邊一款式 (sport, non-sport), size (36mm, 40mm) , budget, 同
用途 (dressy, causal). 如果喺6萬幾 budget 都有唔小選擇. 可以睇睇以下幾款. 如果手腕唔喺太細, 建議 36mm or up.

Datejust 36mm (Reference116200)
Oyster Perpetual 36mm (Reference 116000)
Air-King
Milgauss
Explorer 39mm (Reference 214270)

其他 sport models 會比較大, 難搵同 over budget. 個人覺得如果唔喺好高大 Datajust 36mm Blue dial 好靚. Oyster Perpetual 同 Explorer 39mm 文又得武又得.

外國ad買 係外國咪行貨 黎到香港咪水貨

呢度係咪有巴打賣錶？
係咪AD？

唔好pm，用app睇唔到

行貨29萬幾
水貨都二十突頭(好像)
有貨之人

標價偏貴

要有咩條件?

268622 37mm
116622細版

聽講有D AD 可以炒價入藍針現貨....
有無巴打知邊間係炒價AD?

計埋退稅26萬幾 不過好似上面巴打話齋 呢個價位有更多更好嘅選擇 所以我冇買

水貨二十頭乍嘛
其實幾靚，同埋低調d
我唔覺得ap好過撈，係個款型d
但質量好像麻麻地

問題係廿幾萬買呢隻人地只係當你普通百事圈，當然自己覺得無問題就ok。都係嗰句廿幾萬好多選擇，例如戴隻 Patek Philippe 出來，識錶的都會對你另眼相看，始終同撈唔同層次。

佢地有知識產權處出個正貨標籤，應該信得過。

利申：無幫襯過。

其實堅正

Rare rare 信唔信得過？

今日比件恤衫粒鈕入面個鈕扣位hi到隻錶花曬 有咩on9得過咁樣

20歲仔買綠針定黑水鬼好

上手試下邊隻好睇就邊隻

本身睇岩左藍針 不過炒撚到痴綠
綠針都係60k到

遲早都會花，唔洗唔開心

咁又係 我已經咁樣安慰左自己

想入隻綠玻璃blue

綠針都炒緊

藍針好在上年買左

綠針都仲見到現貨，
藍針連排隊留名都話等兩三年

綠針都係60k到姐
有親戚幫手買

仲排緊，今晚去旺角AD 再排

其實錶扣，尤其拋光面，著長袖衫都會好易有髮絲痕，耐左就慣。只希望錶身唔好花同凹就算。

就係錶頭花到碌撚咁 拉絲面都花左 已經自己磨返 拋光面花到唔識形容

好在平時返工唔帶勞力士 唔係真係無心痛

我有個同埋，你隻藍針，同隻手厄帶同一隻手，花到hihi

問下親戚睇下幫唔幫到手係ad拎藍針先

小弟都揾左隻藍針好耐
巴打可唔可以幫幫手
有茶錢

deepsea藍面係咪炒到100k up 啦 好似呢個價俾多40k買Daytona 仲好

116500溢價仲勁

公價好似都95k啦 100k算平
140k買鋼地拖？公價先係90k仲唔抵啦

116503 同116500

大家點睇

一定買新款陶瓷圈，又唔會花

價格差得遠

同價咪買116500 加陣鋼貴過金鋼貴3成 你話點揀

鋼始終都係鋼
金鋼點都高一個level

今日去tudor門市叫佢幫我換條帶 結果唔癡膠紙 整花左 佢唔認數 但今日放工無時間同懶得同佢嘈 同見隻錶唔貴

係咪一定要換返原廠帶先可以拎去門市俾佢換？

唔知 佢只係問我係咪tudor 錶姐 無問條帶 但我係攞原裝尼龍帶

自己返去磨完都係差少少咁

唔考慮 resale 十五萬一定係買金鋼，起碼戴出街少啲同人撞款。

下次喺鋪頭換之前影左相先，咁就唔使拗。

新手玩air king 好唔好？

我都係咁話
116500係炒價d人先覺佢高檔
其實咪又係入門鋼錶

利申 戴得最多係116520

無話好定唔好，自己鍾意就得。但留意呢隻 resale value 麻麻。我自己就唔太鍾意新 air king 錶面太花，我都係 buy 簡約款多啲。

我都想知 之前呢間野我見佢 Facebook post 我睇中嗰隻款，我 text 佢地佢話要訂，原來佢地 post 相唔等於有貨

有冇人知AD金鋼黑sub幾錢？

我同fd都買過,都係要俾10%訂,so far so good

水？

買過黑bb, so far so good

但我覺得116500望落型啲 個人嚟講唔係好鐘意金色

係靚呀 不過個人覺得咁既價好唔抵入

唔抵就一定 不過千金難買心頭好

我個人就入左第二隻先 等佢回落返先再買

感覺就算回都唔會低得去邊

116500 white 有買貴, 無買錯

連登好多魔鬼

其實點先可以係AD到排隻黑sub？次次去話無貨，話排，個sales話會搵左相熟客先

新手留個名

Deepsea blue保唔保值？

保用咭有無 AD 印？

想去東京My watch買隻勞力士比阿媽，想問問My watch有冇伏？

保值唔好買錶

水黎，外國AD印

去啲冷門少人去嘅Ad留名排

例如
我想買隻公廁綠針都冇

有印就ok。之前見佢地話要預約先上去，有啲古怪咁...google 過又無乜人講呢間。

又有人帶假錶出黎show-off...

好柒呀屌

呢個世界好多人以為冇人識分流四

帶出街比人認出會唔會面紅

利申唔識分

其實點分

新手咩都唔識 想入大黑橙
去ad買 宜家要幾錢到
去水貨/2手 好驚比人呃唔識睇

水貨啦，平好多

以上面張圖黎講 第一色水唔岩 第二放大鏡出事

水貨請問咩價位 46000左右？

色水我望落都覺得怪怪地 但ROLEX同一隻錶唔同期 D色都有D唔同 有時係街望落人地D錶同自己心目中顏色有出入都會下意識認為係自己唔識野

唔同期有唔同色水 字體都有分別 不過都冇咁離譜掛

升左，5萬4左右

好像5萬頭，宜家d錶貴晒，之前求其搵都48000，宜家未必有這個價

想問放2012年款既全黑Submariner Date大概多少錢？花就一定有 預個價睇下出到去會唔會比d錶行水 非888

公廁錶GMT Master II AD公價係66xxx?

藍針67300
綠針就63XXX

藍要排到2046？

係 都唔知有乜咁靚

各花入各眼者 不過我都一般般

買綠針都難

我半年前 walk in AD 佢有貨仲要有折，估唔到而家連綠針都咁難搵

真係唔知乜嘢原因
gmt同sub都無折
呢兩隻送都唔戴

入門款，就算放番出去都抵

綠圈黑面升到傻左

4萬7 2手888 齊格 吊牌 正常花各位巴打點睇

116610LN 去ad買係咪最多95折?

但都好過周街炒價 ..

如果唔識人，正價買到都偷笑，你仲想 AD 俾折你？AD 可能都收緊炒價啦

我見全新水貨 54000，差六千我寧願買全新水貨。

除咗色水同字體 有冇咩方法或者有冇咩位係易啲分到？ 想學嘢

以地通為例 最易睇係三粒的 流四會凸釘 長
其次就睇三個圈 流四通常會變水泡

再仔細就要睇字型 間隔 粗幼

想問下咁多位大哥
呢隻daytona 黑面紅針 一手 二手大約幾錢

二手 15up

好難揀人生第一隻Rolex
宜家睇中6隻入門希望有人俾d意見
Gmt 藍黑 or 全黑
綠水鬼 or 黑十
單紅or deepsea blue

deep sea blue

sub

直接daytona

歐洲買rolex有得退稅，計落係咪點都平過香港買？好想買116515ln朱古力

或者人地唔鐘意呢

岩岩做左少少資料，內影係指錶面入面有字，咁密洞你地會選擇有洞定無洞
同埋16750 888差唔多全新全齊 入唔入得手
同女朋友商量完都係買16570
獎勵下自己咁辛苦
唔該各位巴打

大約f頭之後就無洞，其實無乜分別

咁去馬

一直想揾隻16570白面

大把，不過如果尾期內影就真係不多

其實你地分唔分到超A貨 ?我分唔到

白面靚咩
我覺得黑面望落順眼好多

黑受歡迎D

家下入門d價 比多少少入地通冇咁嬲

情義結掛，未買勞果時想買16570白面做第一隻勞，而家買左幾隻勞都未買隻16570

俾多一倍

講到地通唔洗食炒價咁

入門食炒值得？

就係ad冇貨所以先週街炒價...

入門食炒唔值得
入門地通都要食炒 炒得仲勁添

點解買地通食炒你就唔嬲

地通先炒得最勁...

係

係勁 但入門要而家呢個價真係唔多覺得值得

拎出黎比一隻入門一隻地通
大家都炒貴1倍，講真我買都買地通啦
當然前提你比到

tudor 值唔值得買
定係rolex 2手好

藍針 炒貴幾千蚊
66 炒貴萬5蚊到
DEEP SEA 都係幾千定一萬

但地通 由95000 炒到上 14/15

你確定係大家都炒貴一倍 ?

唔食炒價

買116503

你真係唔係人，比你咁搞到想買

原本想買Tudor Bb chrono, 捻捻下比多少少就買藍針，排左兩個月就想買番綠針

而家綠針買唔到就想116503/116500LN

不過，好似全部都買唔到

116503 應該易好多 116500 我放棄了
下隻目標116515LN

由tudor 跳到藍針 再跳到新地通
你個預算次次都三級跳

BTW tudor都好正 依加日日帶住

下隻目標係116519LN 應該要幾年後先有錢買得起

有錢人.....

反正都係捻住分期

如果買116500 都差不多成半年人工先買到，好似又買唔落

呢隻藍好靚，不過有太多 target 想買，應該都唔會輪到呢隻

Tudor Bb chrono 好似要排? 周大叔 有無折?

澳門見過有，仲要有幾隻係度，但係香港未見過

巴打呢隻幾靚 咩價位

12蚊

日本ad呢幾個月加左價?
我見66貴左廿幾萬yen

炒貴一倍我會買金鋼地通
如果唔諗住 resale 我完全唔理解點解要十五萬買隻鋼地通

想買果隻內影16570比人買左
聽日去睇下邊到有現貨
巴打有無邊幾間推介？

15萬買鋼
15萬夠買金鋼鑽字daytona
仲有錢找過澳門屌貴閪

15萬加左少少可以買朱古力了

買到2手rose gold, yellow gold

想請教下巴打們勞通常去邊度放? 屋企人送左隻 68278 diamond dial datejust 想賣左佢換隻潛水款

有意

家人送都賣，不孝子

問左Fd 係AD 度做back office, 佢叫我唔洗捻綠針，有排先買到

綠針都咁

我捻要問d 細AD, 打電話問

幾靚，e隻幾錢

有冇巴打知dj 41 全鋼有幾多折到？thx

我就得05年
水價價係$51300 依個係識個錶佬佢俾我的
另外問過Facebook 一個幾出名的 $53xxx

估唔到最近升到火箭咁～～～

揀定左gmt，諗緊綠針定藍針好
綠針好似長青d 藍針靚但驚襟睇

Rolex steel sport 大部份都好襟睇那以主要都喺睇眼緣. 我買嗰時有黑十綠針藍針一齊睇一齊試. 我都喺揀左gmt.

我其實已經係周生生排左藍針，但唔知排幾耐

我都喺揀左藍針.

2047.......

個人認為 GMT 雙色外圈代表日夜，單色就無左呢樣 GMT 特別之處。

相問下去瑞士應唔應該買rolex,如果應該有冇款可以推介下

呢隻幾錢？
利申:新手

美金價 $3,675 ($28,482 HKD). 香港買應該差唔多因為勞同刁 list price 都係全球公價除咗匯率變動.

好似係26800 公價 水貨就2萬多少少

香港上 同 冇價錢睇? 美國上 有全部價錢. 就只有剛同金剛價錢.

最緊要自己鐘意

綠針都冇得你買

新手留名學野

今日去左買

各位大哥，幫朋友一問，如果較時間個陣衰on9擰錯方向，會唔會對隻錶有影響？

初初玩錶嗰陣唔識
隻116520到依家都無事

成日見人帶白色 都幾正

白色睇實物唔係想像中咁靚

幾錢!!!?

我估3萬尾

AD排咗2日就有貨 得98折

仲有隻阿爺留落黎
襯老西都ok

116503 88折係咪好抵
116500 13蚊又抵唔抵

116500 13黑白都抵

靚仔
好新淨喎 nos黎

周生生排藍針係咪起碼要1-2個月

我捻你綠針都唔得

係咪去細ad好d

新手第一勞 長用及想保值 預6-7萬
盲十 簡單 但二手唔保值 新錶都成六萬
黑十 唔洗多講 七萬
綠針 多野玩 六萬三
藍針 要食炒價 七萬五
深潛黑 大隻男人錶 八萬幾左右
想問下大家意見
另外來問 18年勞係咪加產番錶
會唔會過左依段炒期買會好啲

唔急可以等下

樓上有巴打walkin 買到綠針
而家識人都冇貨比到

116503 88 又好吸引，等兩個月

一定116500啦 13咁平,黑色?

39500

細AD通常唔憂做咁款 又少折

時間唔係不嬲可以前後擰架咩

唔可以(好似係)

說明書都好似見過話可以向後轉番到正確時間咖wo印像中

其實所有AD 都係

熱門款去 AD 買都要食炒價，咁佢梗係唔憂做

跟

邊度多新淨靚仔又full set既舊版賣
例如16610 14060果類

全鋼運動錶要排或者食抄. 不如買金鋼唔使煩. 越睇越靚. 金鋼唔興同難帶? No Problem. 就由呢度帶起個潮流𠰠.

千祈唔好 如果唔係又炒
你地戴鋼啦

支持

我fd 已經幫唔到我拎了116500,又話要查家宅，同埋要比熟客先

13比你都係9UP多架啦
除非熟到仆街 如果唔係 自己拎去賣啦

上年係AD買大白橙5萬幾喎

我都支持

正常啦 原來沒有 從來都沒有

扺就一定唔撚扺㗎啦 十三蚊買舊鋼 只係冇咁貴

舊裝來，三萬幾差不多

紅針 唔係橙針
我14年大白橙88折

橙針係貴啲 我呢款紅針舊款

跳日暦嗰兩個鐘唔好擰
跳咗日曆唔好擰返上一日
其餘時間前後擰都得

咁116503 呢

買隻普通鋼地要查家宅 搞笑咩

隻116503睇睇下又幾靚
諗緊12月定一月買好

有小小嘢想問
諗住入手人生第一隻勞
想買116610LN 但ad都係無貨 諗住買二手

我搵到一隻116610LN 二手價 57500

但舊小小停產個隻16610 賣4萬頭 3萬6都見過，

其實差小小 但多萬幾蚊值唔值

唔是撈，是刁
人生第一刁

巴打排定食炒？
小弟都搵左好耐 結果唔想食貴炒就冇買到

DREAM WATCH,但因為怕生鏽生得好核突轉左第二隻

識貨

116610LN 同 16610 分別唔大. 同一個 3135 movement. 如果二手我就考慮 11610. 到遲啲想換 116610LN 或其他款式, 賣返出去個價同而家唔會差好多. 進可攻時退可守.

16610 116610應該唔止差少少
條帶，個扣，個陶瓷圈都唔同

其實係鐘意咪得lo 理9得佢興唔興

好的

116518 黃金款 行貨 19皮底唔底入?

超級同意 最緊要自己鐘意

皮帶?

Yes

加多少少買金帶都得

唔鐘意金帶

雖然同係40mm, 不過實物116610LN大隻過16610, 好容易睇得出...

舊款

大隻型d

等下年睇下會唔會易d 買到

小弟買水貨咋... 排左兩個幾星期都無，就直去買水貨

已經入手新款 二手價還可以～ad真係有排排～

水貨即有

水咩價位?

靚係知有折，之前叫做過錶舖，折扣浮動

花左少少係咪可以用沙膠

Tudor留名

是，中目

睇你花咩位
鋼令面位 用拋光布
鋼拉絲位 用中目沙膠
金位 用抺金布

27-30k

我之前識個水貨佬唔洗，佢話佢有好多隻，坐晒d貨，不過幾個月前了

仲要上鏈錶

我自己 ad買就公價28.5k
有時睇下啲水貨fb RR, montxxx 個價都係呢個range

唔該

係荷蘭機場轉機唔知會唔會買到啲咩熱門款

應該咩都冇

正式加入BB會

靚

我買27, 算係最平
呢隻野水都唔算多貨，有d 係炒價
望佢未來一年停產

點會禁快停
我識條友成本25500

成本25.5，咁賣27 都唔過份，都係賺千五蚊啫... 我買又平過行貨，又唔洗食炒價

k

帶上手真係好想買

鍾意就買啦 116500有買貴冇買錯

白面靚d

rolex全球保

水貨如果未係香港驗證過 就要擺企2個星期 因為佢地要問原產地攞返個銷售證明 只要驗證過係真錶 就同行貨保養冇分別

行貨五年保養由買嗰日開始. 當然張 card 要有 AD 名同出售日期. 咁水貨就算有張 card 都唔會有 AD 名. 冇AD 名咁出售日期就算有都喺無從稽考. 咁驗證過係真錶之後, 保養日期又會由何曰計起呢?

點解水貨張咭冇AD名同埋日期

切尼尼香港無咩人識欣賞

咁我唔知喎 不過我估計 佢係攞你個錶number 返廠對返出貨去左邊個國家 邊間AD 再對返果間AD既銷售記錄 唔係點解要搞2個禮拜...

新地通全鋼炒到十五個
補多少買白金重好

但真係好靚
想問下知唔知邊度有現貨睇?
望一眼便心足了

去水貨舖扮買
包哂膠 可以試戴
AD就有現貨都唔到街客
除非你係VVIP, 或者正價幫Sales食兩隻貴金屬先

去細鋪買888 全新116500,但冇AD 單，點睇

Sorry Sorry 我自己可能末攪清楚行貨水貨 gray market 嘅定意. 一直以為水貨 = gray market.

香港 AD 買有咭有AD名同埋日期 -> 行貨
外國 AD 買有咭有AD名同埋日期 -> 行貨 or 水貨?
綱上買 (e.g. ) 全新有盒真嘢但講明只有 jomashop 兩年保養而冇原廠保養. 多數有 card 但冇AD名 -> 咁呢隻 gray market 嘢喺唔喺叫水貨? 一樣可以擺2個星期攞返個銷售證明同一樣有保養?

上行吧，888好快
最重要幾錢
不過我就寧願買白金啦

小弟超新手無知一問 邊度會有比較齊款嘅水貨鋪?
因為AD上網搵到 但水貨鋪比較難搵

再次無知一問 咩情況下可以888但又無AD單?
咁樣即係又唔行又唔水喎 穩唔穩陣架?

睇上面留言真係好撚on9
行貨既話 張卡上面有寫邊間 同888架啦
洗撚要張AD單咩
張AD單咪寫返你隻錶型號細碼同公價
你要整要驗 拎隻錶同卡上去咪得囉
一過機即刻check到買邊日由邊間鋪賣出
亦即係你隻錶啓動保養期5年既生效日

今日正價入手隻藍針
等左兩個星期 依家手頭上有藍針綠針
希望下一隻係正價熊貓

響舖頭仔買咪會無ad單

正 排左幾耐先有
我諗緊藍/綠針/黑十 想排唔食炒價

盲

自膠 sorry 想知邊到排

好明顯人地排2星期排到係因為識人
你街客去排 2年都輪唔到啦

呢款白金定玖瑰金易carry

呢款買左黃金

係大豐錶行買既 係識人之餘上個月已經幫襯佢買左兩隻撈33萬
講到明係幫我打尖先有咁快
街外客就咁排 排到出年啦至起碼

CENTREZ 信唔信得過，捻住搵佢買

竟然有放出黎

灣仔馮X記，頭先問過未有藍黑 GMT

六合彩

但我而家唔撚買

一陣行入去問下有冇地通

入坑了

好靚
依個款黃金 白金 玫瑰金都好靚

白金我買果間冇曬貨 想睇下都唔得

白金好似是但行過AD 就會見到

黃金好似 水貨都要18個

想問下，馮x記係咪信譽良好？

AD 點會唔好

想買黑十多d

盲十頂住先

好撚痛 朋友攞我著tudor睇，帶上手撞左埋佢自己隻錶到 崩鳩左

唔好再借

尋日無戴 停左 攞出黎較返啱時間
佢遞手問我借黎睇
一野撞左落佢隻錶粒的到 個下我都知出事
一攞返上手睇 凹左了
返屋企用cad cope睇下救得返幾成

知唔知邊間AD有現貨黑BB賣？

我見又一城有

Thx

聽日幫你望下

fisherman好似戴衣隻結婚

佢個隻唔係PAUL NEWMAN黎既咩

係鬼paul newman

佢隻隻都有齊啦
不過佢結婚果日係戴呢隻

最後都係買116500

捻住去Montrez 度買算數，但信唔信得過

女仔帶勞會唔會好怪好大隻

唔會好怪睇你手腕幻唔幻

大把女人帶panerai

感覺好似奶左野 第一次用中目沙膠擦

上個post有人係raxe raxe買金BB

後生仔想買隻綠水鬼
係咪一定要食炒 ？
其他國家嘅ad會唔會有得買

利申：新手

有父幹冇所謂啦
不過外國應該比香港更難買
日本都係向香港攞貨出去賣

新手買錶有咩注意
聽日用現金比錢，好驚

要注意帶夠錢

買完講聲，我都想買

可唔可以幫睇下黑sub 幾錢？唔該曬

繼續黑bb

聽日去完銀行拎錢立即去，幾百張五百蚊係身淆底

好似差支紅針禁定我睇漏

我都見唔到

似係比支分針姐住左

黑bb好靚
但心中第一隻想買盲十
又唔夠錢
點算好

好眼力喎巴打.....

買bb先，幾皮一隻真係有需要買嗎?

儲多排先囉....

元朗嘉麗園隔離間二叔公鋪頭有隻擺出黎

盲十已經睇住佢由4萬8升到5萬8
遲d會唔會上10萬
勞有升冇跌
買bb好驚俾d帶勞既fd笑
樂觀Sir帶咩錶？

咁你d fd帶地通咪一樣笑你

有咩好笑，錶戴俾自己睇
覺得靚咪買

.我買撈當草錢，而家月月清
不如買隻撈起碼有d 野係手，好過食曬落肚

係咪廿萬?我都想買

行貨205200

儲錢，對唔住一時手快

Tudor 有什麼款推介

42000cr
79250bm

E隻Tudor 係咩款同幾錢

E隻幾錢？

26800 公價

請問係邊買，咁平既？

正常應該係呢個價，仲要有折

E隻係黑bb?

新手求教 請問如果想放錶係咪得二叔公簡
或者有無巴打介紹下

FB group

勞力士先值錢，你果隻咩錶來

有冇人知116613 LN 行／水咩價

116613LN

買Tudor 定勞力士好？

你去montrez買？

係呀，你又係？

這隻大把人要啦，無人要就搵我

我去過上面提到嘅另一間買
Montrez個價貴啲但感覺pro啲

我見佢888, 個價好似ok, d 人又叫我係果度買，我先係果度買

今日行過SSP, 佢仲貴， 同埋好似好多MK 係間鋪仔入面，見到都驚

是日精選

八卦問下幾錢入

你隻手有d 似FB group 賣116500 果個人

BTW, 地通好靚

點解細鋪冇AD 單呢

佢地唔係同AD 買再拎貨咩

有興趣收黎自用
有意tg我

咁山口咁岩遮住左

又到執紙皮既時間

仲未Meet 膠紙，買左幾耐

10月尾 生日買

我一陣都去拎錶，都係生自己生日禮物

最後決定藍針？綠針？地通？

地通

藍針又唔係特別鍾意
綠針d 人串要排，但排到見到現貨都唔想買
地通，不嬲都鍾意，同女朋友佢一開始就叫我買（果時佢唔知幾錢）

所以，最後都係供隻地通算數

116500？黑定白？

鍾意黑多D, 但真係好貴 半金我又Carry 唔到
再上又太痴線

原本Tudor Chrono > 藍針 > 綠針 > 地通， 比原先Budget 比多4倍

再上真係無止境

證明你個底厚呀

反正都係供，冇咩所謂
但可能比人話買撈要供不如唔好買，但真心唔想一炮過比咁多

講得呢句既 有部分人係因為連供都供唔起

我後悔無供

去左d鋪問佢話冇貨既

點樣供

一個月供人工8分1 我覺得ok, 當儲錢
唔鍾意又可以放番出去，冇壓力
好過平時係咁出街食曬d 錢

買左咩

想買116503有咩方法 116500炒到咁恐怖真係接受唔到

116518LN

有米，一炮過

我有個Fd 話有88 折，但唔知等到幾時
116500 就唔識人，基本都係拎唔到，食炒都拎唔到

我都有捻過116503,但我carry 唔到，同我真好鍾意黑色

其實可以分幾多期

新手入門買GMT or submariner 好

60

睇自己鍾意，其實差不多

88咁好 我斬想排
想買隻錶 一隻金鋼black bay一係503
其他睇唔岩

我都係一炮過 你買幾錢？

呢期多大陸佬黎香港掃黎 行多幾間實有

新手唔識，係咪咩鋪都得

買完好空虛

巴打入左幾錢? 邊度有得供?

208000 拎左去換帶 肥手唔岩戴

問銀行現金分期，仲好過你碌卡再分期

行定水

幾錢埋單

141

咁咪要比息？ 我問過CTF佢地做24個月免息...

Btw 真係好靚 好🍇🍇

啱啱巴打話分到60期 做到60期應該要俾息掛

比5年息都好甘下

我計過比多幾千

好過你碌卡已經要比多幾千，仲要打上Card center 再有手績費

最慘CTF 冇呢隻，有都唔到你買

你隻都好靚

唔係呀巴打 CTF個免息分期 係冇手續費 冇charge
不過你岩 CTF唔會搵到116500就真

佢碌卡都冇節頭，變相貴左
去細鋪買真係現金好d, 太貴手績費，2%

我都想直上116500
但好似想搵現貨睇下都唔易 唔好話買

Fb group 有，都係140K 咁上下

個個都116500 搞到我又心思思

買買買買買

佢話下水會加價

Rolex 基本上年年都加架

行

如果買撈都要供既話真係無乜為
如果免息分期就話姐

多數AD都要息？

同意，做過錶舖，試過有過岩岩讀完書既黎買116520 叫阿媽幫手做分期 幾肉酸下

免色分期可以分60期？

新地通炒到好貴

我都想有d 咁ge 呀媽

睇你點睇

去左AD買216570，好正

我第一隻勞都係買地通

傳緊下年同supreme 做crossover

好似cheap 左咁

而家想入隻正價黑十要排幾耐
.....

Bape 都 cross 過

盲十點睇，見到有貨

想要個日歷

巴打留個 tg

Wanchai AD 有

你買左炒價款，有冇得正價入返隻

我都唔係係AD 買
鋪頭仔買only

留個 tg

有冇巴打知碧咸隻bb s&g 要排幾耐
聽日就去ad留電話了

你留呀 唔識整

add me thx bro

無人欣賞326934
其實幾靚呀

想玩舊撈有無咩網站可以學下野
好似市面上好多lego

屌你116713連周大碌都唔放出黎

得d 超貴果d,平果d 又炒

撈都有天書
不過係日文，英文
香港人就未見過有出過

Explore ii 40mm一係得二手，一係食炒價

Explore 都要炒

呢隻咩型號？

有塵

聽日上行搞，順便check 真偽

大家見唔見議我上行整

76100/79090/79190?

出發上行

禁早上行呀不過禁早無咩人
琴日先上完

清粒塵要27號先有得拎
唔整了，到時有問題再上去

而家已經有20個人

已有YM2玫瑰金 買多3隻可以收手
116518LN PAUL NEWMAN面
全黃金籃貓面地通/全玫瑰金啡/黑面地通
AP 44MM 方制 白面
每隻預20萬樓下
幾時先到買晒個日

好有米
買完隻錶之後反而係咁睇其他錶

我有隻黑地，金鋼熊貓，盲十，而家最想買隻116508黃金不過驚太後生帶

116508綠面

藍針仔

想買多隻66，888，有無bro有介紹？
唔介意食炒價，但一定要全新

正常呀 人就係得一想二.....
我都睇緊

push

下年中應該可以買晒 到時影張全家幅上黎

116508 paulnew面正呀 綠面過廿幾 我想買藍貓面 19幾咋

買左幾個月 已經睇厭左 覺得地通型D

之前諗住買ym2，試上手太大隻放棄左

116610lv 邊間AD比訂貨

66炒到傻左

我都想知⋯⋯ 想問下一有得訂係唔係都要食炒價？

我都諗緊買多隻116508 paul newman面，應該買888，有無識人？

開工 花到傻

帶得預左

頭先AD 打黎同我講，我隻綠針要唔要

我：不了

其實AD姐係乜水？

Authorized dealer 888

藍針排左個幾月都冇，好灰

我排左3個月

排到都加價了

今日入手人生第一隻

幾錢

一玩左成晚 而家令晒 各巴打要保養下隻錶

分享下可以點保養嗎？

我個隻都有粒 清塵上行要幾錢

好似唔洗錢，你隻咩錶買左幾耐

16570 細鋪無保 順便上行check下錶

二手不會有保，除非之前做過維修個d，就送多2年保俾你

冇張保養卡咩？

BTW,我只錶都係細鋪買，琴日上行MARK 左我名同電話了 但佢話清塵要27先有得拎，我捻太多人整錶，十點已經有20 人排隊整

公價買貴金屬款， 炒價買鋼款？
不了
你班炒錶狗留番自己帶啦

我琴日叫佢check 下清塵要幾耐
佢拎左隻錶入去半粒鍾，拆埋帶，係咪姐係我隻錶係真

有d 人話假錶呀姐唔會拎入去

BTW, TUDOR 門口個女女都幾靚，但，入面一個人都冇，仲有靚海境

貴金屬我Carry 唔到
上白金又冇咁多錢，唯有食炒

BTW, 如果會買第二隻我會入番貴金屬
到時搵多d 先

新手買錶求指教
想聖誕節正日去買呢隻
我知道觀塘APM周生生有得買
咁我應該準備好現金，定係用信用卡好？
現金我有，只怕當日假期冇得去銀行拎錢

第一次買過萬實物，希望大家唔好笑

買水貨仲平
簽咭可以儲分，現金買未必會平d
好似係

我知水貨係平好多
但係我真係唔識睇
所以都係穩穩陣陣算數

買啦買啦買啦

EPS又得 現金又得 碌卡唔收charge就賺埋佢積分

多謝指教

半年或一年用拋光布拋下 太花有排拋 唔一定要上行磨 上行磨一定簿左
擺錶 打側放 唔好打平放 打平放一定整花錶底
買啲羊仔皮錶布 包住隻錶 市面上啲錶布大力小小抹都會花 抹都要輕力順紋抹

重點 乾淨啲得唔得呀 個錶帶扣啲漬黑9晒
成條坑渠咁

唔好意思
新手無知想問下呢隻
幾錢 邊度有得買
朋友話呢隻冇行貨
得水貨107000左右
應該點好 ？
心急人上

66出面二手收幾錢

粗帶想放

應該唔洗10萬7

翻屋企問下老豆先 入u禮物 我都冇考究過

咁好
想知係咪已經無全新買

75090 1995年買㗎喎

勞的勞底

有冇details 呀巴打

上網睇多d

無，我都有隻73090
34mm 都係勞底勞的

日本入手銅BB
好抵 二萬四多dd

算平喎

之前係歐洲小鎮睇到，個度無乜大陸人，但成30個，買唔起了

真係30萬我想買黎賣，汁硬

講錯左，面價係63000歐，個時係8~9算，應該係至少要50個

有鋪會唔收信用卡charge?

大鋪，但有機會冇Discount

隻c

隻錶入面有塵你地會點

CTF咪唔收囉....

點解可以影到咁清

原圖

好耐冇戴

上網見都幾多人入塵

我之前隻盲sup都係
見戴左咁耐又有花有崩頂唔順放左佢
依加想入Bb s&g

我都係幾年後/頂唔順先上去整

S&G 皮帶好似幾型

帶到4年11個月果陣就唔準
拎去抹油 順便清埋粒塵

番屋企望多兩望，多左一粒，粒塵仲細

打去問，吹塵要去工廠吹，唔會係14樓吹

我隻黑地前排有粒塵係計時針，而家唔見左

多謝巴打支持，但係我真係零經驗，又冇乜眼光
都係求穩陣

呢款睇落好似玩具錶 不過幾靚

水貨抵D
不過行有貨既話買行穩陣D既

有減價先俾現金啦 俾卡方便D呀

呢個我睇過實物同試過上手, 我覺得麻麻地靚
最後都係買返銅Black Bay

日本買退完稅25000左右
不過我試晒所有Tudor, 最後都係買銅Black Bay

唔係講笑
我自己同屋企人都覺得似玩具

咁你又想買
btw我拎上手都覺得隻藍好怪

我睇過所有回post
都有留意過藍BB
我自己本身鍾意基佬藍
呢隻玩具錶我都覺得太深色
但諗左好耐都係要玩具錶

我自己都覺得藍色偏深色
我都係鍾意基佬藍
但係諗過負擔到
同埋佢夠輕夠硬淨，唔太浮誇
適合自己

銅Bb

好想要 但唔想要皮帶 尼龍帶又太cheap咁

買啦 價錢超值 錶帶可以自己換架姐

氧化左點搞

人地就係要氧化先正
Btw
搵左好撚耐都買唔到藍銅bb

周生生有分期

藍銅係特別版 有都好貴

係 仲有綠銅最靚 但係拍賣會先出左一隻定兩隻

睇晒成個post都無人講呢隻咁 無人鍾意?

Ym係少人講啲

想買呢隻，週圍都冇貨

問勻晒cwb wanchai AD都無貨 係馮良記排左幾個月都無 最後搭上搭搵人買

79230b 大家點睇
好鐘意navy色

巴打買幾錢？

好似87

想搵鋼帶 岩岩留左電話唔知幾時至有

無人講而隻

想入隻116500LN 黑/白 但水貨都成160k

貴到on9

唔係掛

上星期買888 黑面先140K

黑面平d，佢標16，實可講平少

但白面真係靚D

16直上白金, rose gold 啦

換左白色rubber b

無錯 16買隻鋼

黑型d wor

上完行驗證，改短左一格，而家帶上手好舒服

不過塵就佢話14樓個環境唔可以清，要去廠度清，出年先拎得番隻錶

我都係抺油果時先理佢

衣家帶開藍黑GMT II, 想入多隻返工帶？
有咩款推薦？

返咩工先得㗎

我都買咗隻BB Steel

我有隻全新116500LN白面行貨 賣148000 可陪上行

返廠攪
總好過比香港班送花師傅攪啦...

都唔知間廠係咪都係果班人

佢間廠在側魚聰

四年後先搞，新錶唔整了

盲十2年前45k 入

我係勞力士都加價啦，炒價你地都買

我就係其中一個

好憎綠色，所以對綠色錶冇愛，都覺得Rolex 個盒好樣衰

巴打

藍針岩岩報價7萬5 綠針6萬3

地產佬帶地通

我買黎擺，我都無帶過

好靚

窮撚得呢隻

巴打邊到

21萬買全新玫瑰金地通屌唔屌得過?就黎忍唔到手

水貨？邊間？

唔好忍啦 人生於香港 多多錢都冇用 不如係仲有能力嘅時候 買啲自己鐘意嘅嘢 及時行樂 千金難買心頭好呀

21可以買, 不過女人帶會好睇D

21直頭靚價

仲係唔舍得摵膠紙

同大陸喱唔搣牌一樣

咩喎...... 戴到佢自然甩咁解者

75k買藍黑係咪好傻

完全新手,10萬左右買邊隻最保值

明白

水啦 名x錶飾

116500,原價就保值

似2手喎

抱歉 呢隻係另外chrono24睇到的

錶唔同車 無人知幾手 有時平幾雞真係會想買二手

依隻 無帶過既話 梗係老西都唔帶
全新 個價錢唔講得笑 仲要係平4

咩叫平四

有冇人玩milgauss

指初代推出16610LV綠圈Submariner，外圈8時位置的40字樣，早期用的4字體是平頂設計，後期推出是尖頂設計。是廠家模板不同引起的變化，被極端收藏者重視。

網上解釋

可惜無紙

想放66
換新錶
有邊到放好

FB啦 66好搶手

上網放一定最好價
驚麻煩就放俾我

Datejust 係咪出過幾隻藍面，呢隻咩model?

116300

買勞係咪可以當投資,賺帶兼袋錢?

難

早排去日本買oyster perpetual 買到888水貨，幾好運🍀

Daytona, 二手錶都可以
你去日本搵隻平既可樂圈
玩一年 係香港放隨時有賺

而家靚果d 都炒到傻

襯西裝仲好過 GMT ／黑十，全新要幾銀呀

4萬幾

岩岩升職想買番隻錶
廿頭
十仔/speedmaster/tudor bb chrono 邊隻好 少少地三四皮左右筆直
6吋半手腕

三四皮買二手?

諗住chrono24 買 二手新淨都唔介意
其實加多少少一兩雞都得

你個筆直只夠買tudor bb chrono

買tudor算啦 平平實實機芯靚依加又有日期70個鐘儲備

十仔你出一次街都10幾20隻20歲頭戴有d人又會覺得你戴假野
我自己都盲十轉戴bb 戴左幾日同盲十一樣每日快1秒

最後個句 錶戴比自己睇 唔係戴比人睇 鍾意就得

不過勞既904鋼真係好sharp

其實齋講款真係最鍾意tudor 只係諗反正都幾皮 不如加少少上撈

4萬，應該都係夠買2手盲十
不如去試下 邊隻好睇咪邊隻
如果你係考慮保值
其實tudor 熱門款都尚算保值
二手都有好多人買 第時換錶都唔怕

金鋼綠針度度無貨

Thank you 如果買Black bay heritage chrono 應該都唔會賣

琴晚先見有AD擺出黎....

唔係掛

呢隻點會無貨

行左好多間周大福都無

去轉日本。差不多所有運動款都無

上半年去都仲有綠針望下

岩岩去完歐洲都係、綠針都無隻望下、得金鋼綠針

周X福周X生乜鬼運動款都無

新人劉明 落地三日

上星期行入去睇見到有隻116660ln 我諗有貨但係唔放出黎

Chrono24穩陣？

Tudor 既話見到有間香港舖頭都係賣緊32k鋼帶 應該搵番佢買 唔洗幫襯外國舖

chrono24係中介，唔係錶舖

dream watch

我知呀，我有時候見到上面啲舖好似幾平，我都知會係水貨，但驚會係假嘢

巴打 下次遮一遮個number好d

Btw 冰藍好靚

有冇賣二手勞
介唔介意講錶鋪大概位置

你係盲定豬西？

sor，其實我係想問樂觀Sir間舖

係外國搵緊

入左坑
性蛋快爛

恭喜帥兄

想搵full set舊款盲十or黑十 邊間二手鋪穩陣

fb gp幾個版主都應該穩陣

係另一間ad買左隻steel black bay ad至打黎話隻steel and gold返左貨
買唔買埋好 但只可cash

Why not both

準備生日拎，做送比自己既生日禮物

霎眼廿七歲 時日無多方不敢偷懶

版主
有鋪頭果幾個group???

上fb 找下

唔係好識 邊到有no. 我剩係知放大鏡睇個個

內影

現貨定要訂?

22號walk in有現貨，但留到生日先拎，等出世紙係生日日期

gay

rookie lm

巴打如果想買116500 黑面除左Montrez仲有邊間好介紹？

我都係呢間買

我知 但係佢冇貨，得返白面

佢之前有隻888 白面，而家得番水

我想請教咁多位師兄 如果用得多拋光布會唔會對隻錶帶有影響

白面麻麻地 都係黑面型棍d

白面先搶

雖然係但個人鐘情黑色

琴日睇
116520白面 11萬
116500黑圈黑面 14-15萬？

是

岩岩出原價十雞都唔洗

好慶幸自己4年前入左隻116520
但打死都唔會放

有冇人知116613lb 去ad排大靠要幾耐

0

新手想買隻black bay戴
想問下巴打們一般建議係去啲大行周xx定普通鋪頭仔買多
做多年幾野想買隻機械錶試下

琴日見到有

邊間

有冇巴打知邊度有116515-LNBK ？

荃灣周X福

有錢，ad
冇錢，有膽就細鋪

我而家捻捻下都幾撚on9
咩都唔識就拎10幾個上去買錶，好彩賣錶條友都教我點睇

其實最好就上FB 私約 然後上行交收 又安全又會平少少

樓上鋪都未必咁伏

唔該名位巴打
諗住兩皮幾買隻黑圈bb咋

加小小買盲十啦
我當年都係由兩三萬蚊畢直加下加下買左二手盲十
心諗 有咩事都舉得到比二叔公先

留名

Out of budget喇
做多幾年野先諗 慢慢上
本身都冇諗住tudor 係俾呢個post啲巴打引到

我本身都捻住Tudor, 點知買左地通

下次買AP

買啦，其實bb 都好靚
想響ad買既介紹個朋友你去買

同好

Tudor 隻black bay s and g
好定綠針好
兩隻都幾鐘意

求介紹

你留低tg俾我

最後決定唔買S and g 因爲同隻steel差唔多
但想搵隻靚仔既 16570

咁多位巴打知唔知邊度會有

巴打有冇靠得住既錶行介紹？
想入隻116500

想買隻比老豆做生日禮物
5，6皮有咩選擇

幫唔到，但幫推

盲十

116334

巴打我都想買bb
有折？

藍銅？

有無人知如果想原價買66要排幾耐?

好靚，我都想要呢隻

留個tg俾我

想問問呢隻公價幾多 有冇折？ thx

早排都入左手 日日J

幾貴下，幾皮買個錶頭唔抵

巴打買左幾$？

我唔會買，我老闆做錶舖
成本都47000，賣出街最少5萬

up mud 9

理解力低到咁 ?

有幾難明

睇咁耐都係sub no date最正
利申窮鬼

5萬唔買佢啦除非閒錢多果d巴打姐

反而我rolex一向對好多人鐘意既地通同潛水款無咩興趣，唔過電 反而好鐘意佢既斯文款。覺得佢cellini好靚

有冇巴打鐘意換下錶帶？
NATO strips 有咩鋪頭推介

毒下你

中指巴打可唔可以加埋我？

又幾靚

請問呢兩隻原價同埋而家大約炒到幾多
仲有幾時出架

點睇木村隻369

唔洗炒

有date唔會靚d咩

右邊21左右

我覺得好靚成隻好平衡同對稱。但對我黎講美中不足係無日期。但有日期佢又唔再係369

請問各位，如果AD walk-in 的話
是咪基本上無可能現貨買到黑十，GMT綠針/藍針？

綠針好似係最易
黑十有機會排倒
藍針就....叫你排都唔知排到幾時

咁66呢? 易過藍針, 定難過藍針

其實睇炒價都信排o既程度....
綠針 = 炒唔起
黑十炒貴幾千
藍針 = 炒貴7千至1萬
66好似都炒貴過萬
咁樣排應該估倒條隊尾去到邊

16570黑面3.8全套野齊應唔應該入手 M頭

大黑橙好大隻

唔該巴打

16600報到

自已玩錶之路去到尾聲了,
上年入左66, 已有4隻勞
係時候向頂峯進發,
買人生最後一隻貴價手錶

想買 PP5711 或 PP5726
是但一隻便收山了

5711 真係超好襯，又夠classic

PP5711 生客可能排1至2年, 19萬, 炒價29萬
PP5726 排就3-4個月 29萬....

所以仲諗緊...
買PP無理由唔買年曆
但 PP5711 大三針藍白都靚

3919都正

3919 太斯文了

白金百事留名

Rich

係咪好重

新手求教
你哋點睇Tudor隻bb chrono(m79350)
考慮緊佢定panerai 再唔係就datejust
budget 5-6萬 麻煩曬

睇下你鍾意咩樣

買左地通之後，我又覺得Panerai 幾靚
地通有d 細隻

要Tudor 呢隻d 人話幾抵玩，我覺得皮帶靚d, 但我帶上手唔靚

Datejust 就易Carry

頭幾日出手覺幾重
戴慣就唔覺

我都諗緊呢隻tudor 定加少少買十

幾銀

公價 ~300k
我拎既折就唔講喇

見到隻display 藍bb皮帶
$16500 屌唔屌好

水貨21/22萬多少少

點聯繫你

116500 黑 依家放到幾錢

原價-$12

全新 ？

99.9%新
買左3個月, 好似又升左

巴打幾錢邊度入

我好似最高價果時入

黑 133入
9月頭

141 12月頭

自用就無所謂啦
長年無停過鏈既話 幾耐要抺油？

盲十而家咩價位

2017年買
亂碼
full set 有單
藍黑圈

日日戴

而家放出去值幾錢？

thx

終於入左EX II
多謝上手keep得隻錶咁好

紅針真係靚過橙針好多
9年錶日差0秒真係好犀利
呢隻應該留一世了

幾錢？
邊到買？

岩岩見到，又升左

143

最近想入隻Tudor black bay s&g / steel
鋼帶玩下
不過行過尖沙咀幾間AD都無

收116710 BLNR 全新 行貨 全套齊
有意pm

有冇師兄隻勞/刁係 00:08～00:09 先轉晒日期？

見到巴打之前買果間又翻左貨，貴左兩k
諗緊買唔買好

已入手藍針，有人介紹係快d

羨慕
我上星期食炒價入手

我個隻tudor都係咁
但調日期就過12即跳

最後係fd搭fd買 3萬中全齊
牌卡10年前既月曆仲有膠蓋

小弟買左隻勞 YM116622
戴左一排 早幾日新年除夕倒數諗住00:00睇住佢跳日期跳去1號 點知原來隻錶唔會準時跳 仲會唔delay okay多先轉日期 (成個鐘)
係咪我太唔小心戴隻錶搞到咁？
我試過校隻錶 校佢嘅時候都係過12點就跳日期 有冇師兄知道點解會咁？

幾多$？

唔好提

黎緊想送隻勞力士比老豆 但我對錶0認識
想問下巴打們邊間AD會多d款睇?同埋係咪間間個價錢都係一樣(好似最盡做到95折?)

同埋我預筆直6~7萬 有冇邊幾款可以推介下 (全新)

老豆咩年紀

買

想問吓依隻幾錢

6x

十萬

上星期入左呢隻, 人生第一隻撈...

Gmt崩左小小，上行整要幾錢？
圈住個度，睇落唔多覺，但摸落去好介手

咁小野就存多d先一次過整啦....唔係整完又崩過就心痛

磨下唔收錢掛

用沙膠磨下佢

崩左, 沙膠都冇用...

禁去打鐳射補鋼

錶帶姐 又唔係錶肉 戴多幾年比錢換過條

佢係話界手，界手梗係要整

新手一問 呢隻大概幾錢？

呢隻至啱

2萬幾

想買禮物比女朋友 呢兩隻最盡去到幾多折

現金 碌卡分期都得

你女友幾大呀，這些款未必個個岩喎

買隻Pam 比女朋友仲好

三十歲，想買隻入門級tudor / TAG

rolex 買唔起

求入門推介

第一隻想買一手，老黎d

budget 預二三萬內

TUDOR 79230 紅藍黑都咁靚

利申 打手

藍一般 紅黑先正

thx

講漏左要求添

除左銀鋼

有冇推介？

最好粗礦型

利申：完全唔識

佢好憎 Pam

20尾啦

好心提提你
我驚你女朋友比佢啲fd笑到面黃

咁買apple watch算

好耐冇入呢個post，留名先

刁陀BB，紅/黑都靚

你都係送第2⃣️D啱你價既牌子
送呢2⃣️隻，返工會比同事寸

我search 79230 都出左好多款，唔同英文字尾係指顏色嗎？

第一隻黑好似唔錯

TUDOR Heritage Black Bay S&G
30歲實carry到